有冇人呢間野買過手錶？

屌。送左隻垃圾黎。都唔知會唔爆炸

好撚樣衰

佢入面d圖g-shock黎。屌佢老母黑店

d圖logo都冇你都信..

有冇得告9佢？

大家小心呢間野

How much

380